# Contraktor

Contraktor teste seletivo

Para rodar o CRUD basta clonar o repositório, rodar o backend (backend/README), e então rodar o frontend (frontend/README);

É possível cadastrar registros em memória, tendo 1 registro de contrato e 2 registros de partes mockados.
